8月13日 大阪飛腳vs磐田山葉

啲波飛賣哂
想問巴打有冇咩網站可以食小小炒價買到個日既飛
我9號就飛又好想睇

我都係8月9飛大阪 見到你個POST 醒起要買飛
而家見呢場好似爆左 諗住去9號去睇神船 因為仲有飛 普度

點解要訂飛既？ 我上個月睇大板飛腳 都係球場直接買

爸打我地球場見